武漢狗，我屌你老母呀！！！

初初仲有啲可憐你哋

屌你老母
走撚晒黎香港播毒！

真係抵撚你地死
天譴呀！